有冇人係公司請完你之後，先知原來自己係stand by

係幾乎0工作量
一個星期可能會有一兩樣細嘢叫你做吓
但其實一日唔洗已經做完
日日扮工 其實都幾苦悶 覺得自己好冇value

其實初期一定係噉
唔通一請你返嚟就比你跟大單嘢同孭飛咩
不過如果你做咗好耐都係咁，咁就要小心啲，隨時炒

你返左幾耐先, 試用期無野做係正常